情人節單身狗 一人一個搞笑名

我先

What so funny

少見唔等於好笑

好尷尬

我只係想帶比單身狗歡樂。
今日唔係淨係得你一個人睇高達！